聽完乜代宗師主題曲，仲有邊敢個話黃子華藍屍奶共？！

水水水水水！
BE WATER MY FRIEND

聽完Terminator主題曲，仲有邊敢G.E.M.藍屍奶共？！

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧
別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎
決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己
絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

聽完Terminator主題曲，仲有邊個敢話G.E.M.藍屍奶共？！

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧
別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎
決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己
絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water
上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的
曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water
曾被誤解的
Now walk on water
曾被汙衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

我真係佩服你哋班連燈仔，咁都可以話係be water my friend。成班都係毒撚，女神望你一眼就以為鐘意你

真

首歌又真係講緊be water my friend
但係咪關抗爭事呢 又未肯定嘅

農夫不時都有幾句耳目一新嘅詞

變成冰 變成氣 變成兵器

依然痴纏似之前 有段牽連藕斷絲連

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

cc台話ok就ok冇問題
一係你自己腦海translate
再唔係你腦補內容都得
總之cc台手畜就係要撐子華
答案已經決定咗 唔好再駁嘴啦

唔理佢依家係藍定黃
就憑20幾年一直對我地既政治啟蒙就應該要支持

電視台日日播我們萬眾一心冒著敵人的炮火前進係咪都支持革命

同樣邏輯咁山下見都可以唔係抗爭歌曲

有光環真係唔同啲
不如直接講佢上左神枱所以你想去支持佢算啦
根本同佢黄定藍一啲關係都無

689當年8964支持學生 係我地政治啟蒙之師
一定要撐689

be water 中文咪就係 上善若水

agger